中學畢咗業幾年，仲成日偷望女神whatsapp頭像，係咪好...

是咁的
個電話係中學時期keep到而家
基本上畢左業後已經冇聯絡冇見面
whatsapp同佢0對話
但我而家每日一開whatspp就係check下佢有冇換頭像
一有新就save低
佢應該冇咗我電話,所以whatsapp contact應該見唔到我
我咁樣係咪好變態

點樣偷望

開whatsapp

巴打好有創意

真事

好耐以前真係試過

有冇唔小心㩒咗whatsapp call個掣，打咗比佢女神?

試過一次
嚇到賴尿

Cap圖好似會有記錄
當事人會有通知

你講真？

我都試過
即刻斷線
唔知對方有冇whatsapp call嘅record

一定有囉好無

其實唔會